乜撚大過細過，睇撚到眼火爆

大個細個呀屌你老母
唔撚識講野定唔撚識字呀仆街